奪命LZ 李靜君教授指香港屬於世界也有罪， 梁振英揚言要告學校係咩玩法？

李靜君教授指香港屬於世界也有罪，
梁振英揚言要告學校係咩玩法？
張曉明話愛國主義凌駕所有核心價值，
國安法保障言論自由是廢話︱
奪命Loudzone(第3節)
20年11月18日

香港花生
217K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: